\begin{exercice}Lors d'un concours par équipe de sept, chaque membre de l'équipe subit une
épreuve et se voit attribuer un score sur 100. Les deux équipes dont le
score médian est le plus élevé  sont qualifiées pour la finale. 

\begin{tableau}[lc]{\linewidth}{4} \hline
& Équipe 1 & Équipe 2 & Équipe 3 \\
\hline
Joueur 1 & 73 & 22 & 86\\
\hline
Joueur 2 & 54 & 36 & 81\\
\hline
Joueur 3 & 25 & 78 & 57\\
\hline
Joueur 4 & 48 & 67 & 21\\
\hline
Joueur 5 & 35 & 59 & 27\\
\hline
Joueur 6 & 62 & 41 & 92\\
\hline
Joueur 7 & 59 & 72 & 13\\
\hline
\end{tableau}
\begin{enumerate}
    \item Quelles seront les deux équipes qualifiées ? Justifier.
    \item Cette manière de sélectionner les équipes parait-elle pertinente ?
        Commenter.
\end{enumerate}
\end{exercice} 

